女仔望男仔第一眼望邊

銀包/戶口

此post已完

秒

完左 冇哂討論空間

望j

完

完。

唔係呀！完左喇個po!

望遠

望丸

望隻眼
打開丁睇隻眼係睇得出

手

手臂

唔夠訓姐

手邊part

身高

手掌！！！最好係骨節好分明個種

變態

女仔可以一秒掃哂成個人

髮型！

眼同鞋

點解

對眼

你玩哂啦

望軟（耳仔）

望完

第一個覆既重要性

眼

一定係留意到身高先 然後樣

啱

眼 細眼好flirty

頭髮

利申 柒頭

眼睛

正面會望眼先，側面望鼻先，背面就望腳先

中曬

望隻錶

身上最值錢之物
例如戴咩錶

樣

靚仔！你係邊呀？

碌鳩

戶口，完

相信係香港例子多的是

高度

指甲

碌尻

Agger
下一秒就可以評外表分

屎忽罅

眼 或者面型
好似一望就成個樣咁

Agger

一定係眼

銀行戶口幾多位

應該係衣著
户口都唔會隨便就俾人望到

皮膚啦緊係

可吾可以講下望眼既原因

吾你老母

眼你老母

菊花

手指

樣 身高 錢

身型

皮膚

請問有邊個男仔無打開J

冇

有黑眼圈

樣 / 眼

手指，指甲，手臂
好多女都會望

唔知係米我問題，中意望patpat

我諗應該係多與少

點分
留名學野

又岩喎
睇感覺，越打得多感覺越毒

樣衰=成日打j

衣着

膊頭

樣

未必 樣靚唔靚係睇五官
佢可以係五官唔錯 但感覺唔正氣
總之打得多就唔會係容光煥發個隻

冇喇冇喇 我樣殘肯定俾人以為我日日j

唔夠訓，目光呆滯，唔通佢就日日打 ？

第一眼睇佢著咩褲
之後再睇佢條丁有幾大

可佢老母